{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076016?place[place_type]=GID&place[gid]=1076016&place[latitude]=37.4972456237&place[longitude]=128.241604168&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 소나무이야기 펜션"
    },
    "text": "当松物語ペンションは、松の香りいっぱいの7つの別荘ペンションで構成されています。 各別荘は個別のデッキスペースと居心地の良いシンプルなインテリアを備えており、快適さを提供します。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時までです。 未成年者とペットの入室はできませんし、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、未成年者は保護者の同意を得てのみ入室可能です。 客室や施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。客室内での直火方式や喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 スパ/ワールプールを利用すると疲れが取れますし、利用は無料で、予約は必要ありません。 ただし、入浴剤の使用はご遠慮ください。 個別バーベキューをご希望の場合、追加費用があり、予約はご利用希望の際にお申し付けください。 安全に留意してご利用いただき、小国渓谷や観光地にもアクセスしやすい空間内に駐車が可能です。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。 プールは5月中旬から9月中旬まで利用可能で、使用は午後9時以降は禁止されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "松物語ペンションは何で構成されていますか？",
            "answer": "松物語ペンションは7つの別荘ペンションで構成されています。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "松物語ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者とペットは松物語ペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者とペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションの最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "松物語ペンションの最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションの入室と退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "松物語ペンションの入室と退室時間を遵守していただき、未成年者は保護者の同意を得てのみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションの客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "松物語ペンションの客室や施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションでは喫煙や直火方式の利用はできますか？",
            "answer": "松物語ペンションでは喫煙や直火方式の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションのスパ/ワールプールの利用方法はありますか？",
            "answer": "松物語ペンションのスパ/ワールプールは利用は無料で、予約は必要ありません。ただし、入浴剤の使用はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションでバーベキューをするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "松物語ペンションで個別バーベキューをご希望の場合、追加費用があり、予約はご利用希望の際にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "松物語ペンションの駐車は安全に留意してご利用いただけますし、小国渓谷や観光地にもアクセスしやすい空間内に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "松物語ペンションではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "松物語ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "松物語ペンションのプールは5月中旬から9月中旬まで利用可能で、使用は午後9時以降は禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 596
    }
}